【致貧窮的發夢者】香城機場交通攻略

事先聲明，此為香城online遊戲攻略，純粹虛構，請自行承擔風險。

鑑於連日及往後各方發夢者或者需要經常來往機場，昂貴的交通開支無疑成了最大阻力，有見及此，此攻略將為大家提供來往機場風險最低（仍需跳閘）價錢最平的方式，希望對你們有所幫助。

市區去機場指南：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程指南（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程指南（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

721 811

重要野 推一推

推推推 推推推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

721 811

721811

訓先啦，聽日繼續入黎發夢

跳閘/搵校巴

搵校巴/跳閘

光復香港

時代革命

各位

機場見

1

2

3

4

5

6

7

8